大J街頭服裝品牌《boyhood.》全是大陸布料製造

2:56:52 開始
姐係我地越買大陸就賺得越多錢，慘，我買左成千蚊，哭了

唔好撚理d原材料係邊到黎
最緊要件成品係黃到發金既大J製造
唔撚通乜鳩柒都要向你地交代？

乜料都唔值800蚊啦
係咪賺緊你錢心照啦

等睇伍仔追擊佢

曲到

我屌你老母，比成千蚊買件衫，宜家你同我講係東莞布，包裝下香港製造就貴成個開

屌你老母 大陸製

開吹水台冇人睇到

段章取義

有咩問題 大把黃食店用大陸貨又沒問題
大J用又有咩問題

梁天琦用iphone=用支那生產野=賣港賊
咁講岩唔岩你心水?

係香港黃圈搵錢一方面受政府打壓另一方面又要比自己人批鬥重要自己人批鬥嘅力大過對家真係慘撚過食屎

黃店d食材全部都係自己種/外國入貨?
如果布料外國黎,但整布吐絲既蟲係中國黎又點?係咪都叫搵外國包裝下?

800一件仲要終國布
黃店茶記用湖北蛋都叫控制成本，依個真係不了

agger

大丁都話香港設計 字係香港廠鏽上去 咁佢youtube條片唔講布既來源你都明唔係香港製造啦

黃色經濟圈講既係團結黃圈 幫助同路人 唔係玩黃圈內循環 否則遲早收皮 唔通你出去食黃店 呢啲黃店全部飛機貨日韓台咩 就算係你地都食唔起 個個人又係度嘈人血饅頭乜乜乜

做黃做到佢賣衫換車，前線唔知點諗呢

食水深咗啲

唔賺錢賣黎做咩 善堂阿

咪分化啦，大J成日上前線架

幾時上過呀等大家重溫

髗內體操
空中翻騰三周半落地
十分

香港組裝, 香港設計, 原料大陸.
富士康都搬去越南, 大陸人工貴. 變咗越南製造
大J 品牌走中高檔路線, 小學雞買唔起

哈哈哈，又比我講中係大陸原料